@article{morgan_du_2015,
 author = {Morgan, Daniel},
 date = {2015},
 journaltitle = {Kinétraces éditions},
 langid = {french},
 number = {1},
 pages = {117-129},
 shorttitle = {Du cinéma dans les journaux, du journalisme au cinéma~?},
 title = {Du cinéma dans les journaux, du journalisme au cinéma~? La censure de _Razzia sur la chnouf_ et la représentation des stupéfiants dans la presse française des années 1950},
 url = {https://hal-univ-paris3.archives-ouvertes.fr/hal-01493859},
 urldate = {2018-06-15}
}

